[安達充]一人一個最愛女主角

一定係春華
就算知比呂永遠放唔低雅玲
但係都一直默默咁守護佢唔會呷醋
一直都支持比呂同相信比呂

我最愛月島青葉

水谷香月

青葉

個個一樣樣好難揀

淺倉南

美雪
知唔知我講緊邊個

露易絲

AGGER

冇人講亞美

美雪美雪

美雪美雪既邊個美雪呢

月島若葉

若葉同雅玲唔識揀

大波田 溫莉

雅玲

Hikari唔係譯做光會比較合原意咩
Bye 小南冇得輸

我個名

若葉係完美

贊同 雅玲一邊hold住比呂嘅心一邊等英雄
不過呢個年代睇安達充多數淨係睇過幸運四葉草ga la

雅鈴雖然好好，但若葉係完美㗎
光仔係投手 赤石係捕手 三疊手係...